巴絲們發夢食完催淚彈會有咩症狀？

光復香港 時代革命！

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

有無人大力少少吸氣左邊心口會痛？

我痛左成個月
爛屎都屙左成個月

我試過 吸完過一陣心立即痛
番到屋企仲痛緊
休息多幾日會慢慢無事
仲係無好轉就要搵杏林覺醒

食野無咩胃口

之前連續食咗兩日煙
塊面生咗啲粒粒

建議你問下杏林覺醒

pish